有無人用唔到Charles schwab

入唔到呀

未開市之前都得
搞咩

得返了

login唔到

self control mechanism

仲未入到

買撚左但無貨

入唔撚到

牛牛又贏

入唔到

入唔到+1...當初開CS就係睇佢唔會遇到d咁濕鳩嘅情況...點知

屌 電腦版都入唔到

好廢

即刻轉番ib 玩

入唔到呀屌你

已轉牛牛.垃圾美國佬

行左個order但係無貨顯示

APPS 入到

升買唔到有乜所為
手上有貨跌到仆街先大鍋

check 左，係 cloudflare 出事令到 schwab + firstrade 一齊仆街